檳城白咖哩麵！！！

屌你老母！！！
好撚難食！！！

好正

個麵質唔係咁好食

垃圾麵質, 油到仆街
食一次痾幾日

好食

個白咖哩唔係幾白

個麵底都ok,味粉唔得

yes好難食

食3養好過啦

得罪講句
個麵質仲衰過營多

低能
個湯用黎點法包
個麵用黎喂狗架

係你腸胃唔習慣姐

屌那星琴日一開包調味粉聞到陣味已經唔係好開胃
包醬直頭臭撚到好似屎咁
煮撚完已經想倒撚左佢 拿拿聲食完個麵底就倒撚左
飲左少少湯有D暈暈地

好撚正喎

dcfever有人賣假samsung micro sd card

返來喔